大家覺得3D touch有冇用？

我覺得可以打字嗰時當鼠標用，係唯一最用嘅功能

有 禁相機果陣

3D Touch 開multitasking 好撚有用
但apple奄撚左

最常用真係打字左右郁，用返 Android/5s 成日唔記得點郁

Ios11.2 返番黎啦

岩岩先知可以咁用
6上x未玩過3d touch

6上X唔識用

X 冇

我都係

好好用 se 轉6s 就貪佢有3d touch

11.1/11.2 有返

想成個WiFi 或者Bluetooth 熄左去就會用3d touch 喺setting 果度set

鼠標冇人屌?

lockscreen覆msg

熄左 無用過
Siri都一次都無用過

係底掃咪仲方便

屌，用左7成年先知

古代人？
11.1出返啦喎

用慣左邊長按

點用？
唔識

點用 唔明

係個鍵盤任何一個制就得

喺個底掃左右連用力都唔洗喎

我救左大家呀

個keybroad用力壓落去，可以當鼠標咁郁

呢個點用

真係好多人都唔知有呢個 上次咁樣俾個fd話我部電話壞左

當keybroad用超爽

iPhone X 限定

屌 即刻開黎試 依加先知

第一部iphone就係6s而家仲用緊 已經慣左瘋狂用3d touch
亦因爲se冇呢個功能 明明中意個size都唔換

試完都係唔明

所以話，成班根本跟風買，無了解過部機&系統

連登可以用黎快速回覆，幾正

偷已讀line

點整？

用開kaiboard,一直都唔知

用緊kaiboard唔支援

望遠

其實3D touch好多功能都可以直接用長按取代
有玩過iphone x應該會明

me2

On撚鳩 最好就識寫埋app啊成個架構先好用iphone
死毒撚下下話人跟風可以滿足到幾多優越感

iphone 6 se都已經係啦

3D touch 轉App 太方便

好撚有用喎 用whatsapp壓落去睇chat 唔洗藍tick人

游標=cursor
Cursor中國大陸叫光標
中國大陞叫mouse做鼠標

whatsapp想睇對話又唔想俾人知可以用3D touch禁一下睇咗又唔使藍tick

其實iphone4識jb 已經用到以上功能

iPhone X 仲方便

用緊i7p 咋屌